最型既衣著

型到爆炸
韓風柒到無朋友

你係鬼佬咩

唔係鬼佬就唔著得？

型在那？

難以用文字形容

D人話操大隻d就算著成咁都溝到女 你識條鐵咩

咁著好有行山同軍人look

又型又舒服

呢類我唔鐘意
我鐘意斯文小小

好撚柒
歐美我淨係鐘意layers同oversize
韓風嘅破格其實都唔差
唔識欣賞呢啲 workwear?

Layers 同oversized 真係好型，不過好蝦人著
高過180又唔好睇，矮過175又唔好睇，排骨又唔好睇，太大隻又柒，jb真係表表者

著韓風成個爛仔feel

牙叔先會咁著

男人唔壞女人唔愛 睇嚟巴打你真係讀engine

我係斯文N展仔
唔怪得冇女埋身

Off white 咪又係韓仔

Off white俾韓仔著得多就變咗韓仔嘢？

仲有大陸人最鐘意

21歲,留鬚扮緊牙叔
成熟穩重就是型

JB有175咩？

尼馬174